突發 WhatsApp比人攻擊？

岩岩同個fd傾緊 突然間大家都收唔到對方既錄音 但文字可以

Ig都load唔到story

上唔到ig

一樣

依家上到啦

我反而ig load到

推

暫時一切正常

Whatsapp download 唔到圖，但可以send到信息

錄音down唔到

Load到ig story但up唔到相

sticker都load唔到

wtsapp 虧左

Whatsapp down唔到圖

琴日cloudfare,今日facebook

Same!!!

X2

Same

圖同錄音收唔到！！！！！！！

Same
又係ddos?

一樣！

推推推

同大陸一撚樣

我有fd收到其他人錄音 唔知咩料

你老味中共好仆街！！！！！